咳同打噴嚏唔掩口正契弟

屌你而家唔係話你冇病唔需要掩口呀大佬
係衛生問題 一啲常識都無
尤其廢中最多

利申：剛剛屌鳩完阿叔